其實有冇人識打棒球？

真心想知🤔